想學韓文！有冇介紹？

想學初級韓文想小班教學網上搵過資料但又好似唔係好齊 想問下大家意見
Btw新羅覺得點？

平平哋 工聯會 試吓先

朋友做緊私補

聽frd講好差 又悶又學唔到野

不過 過來人想講 自學最大幫助
出面啲大班冇用又教得廢 我學左咁多年都係靠自己

利申: 韓國大學grad + Topik6

幾錢個鐘？不過其實如果係韓籍老師教就最好啦

你初學嘅話其實最好搵番香港人

學到咁上下再轉韓國人都未遲

真心嘅？但點樣自學？我想喺出面學係貪佢啲notes同埋有個人汁發音

執翻你d發音 大班做唔到

其實你去書局買番本韓國大學出既個啲韓文書
都寫得好好 係咁聽CD其實都學到 學完一本初級先
再出去搵班未遲

買本書好過你出去工聯會學